[荷里活級] Zach Galifianakis 同劉以達一齊拍戲有冇得諗？

劇情：
- 兩條友鳩下鳩下咁樣去旅行
- 喜劇片